點解E-print個股價咁低

得番0.6幾
但佢地門面生意真心不錯,究竟發生咩究事

垃圾股！

之前兩個幾
有日跌左50％

老千股

做印刷都夠垃圾啦

呢D傳統行業邊有得發圍

老千股

cls

老千股, 唔開業務事